獅子山巴絲完成創舉

最多香港人行山嘅一日！
真喺好辛苦但喺各位都冇放棄，堅持咗八個鐘，可能對運動嘅作用唔大，但我哋要話比全世界聽，香港人就算老人家同小朋友都一樣會堅持到底！

獅子山下體 現香港精神

獅子山手足返屋企味？

仲係山上面等睇日出

加油！記住唔好餓親

今晚消防辛苦曬 你哋話咗比班狗知咩叫專業 不斷行 氣喘曬都唔會停步

請問咩事call消防？

有人蕩失路 詳情唔太清楚

915要見返大家！

巴打由邊一面上

樂富站

我上山個陣見到陳伯落山
個陣就諗 陳伯都上到 我一定上到！

啱啱返到屋企
利申：獅山兄弟
大家繼續加油

光復香港 時代革命！

仲見到大蜥蝪仔

真點各自爬山

3點先落到山

+1 好乖好正

3點半 頂唔緊 即刻的士走咗😂

今日有力上山肥媽都好大功勞，多謝妳出咗首咁好嘅歌

今日好多小朋友同五六十歲嘅手足 好擔心佢哋

八個鐘真係好堅
我823上過去，今次人實在太多，巴打厲害

攻完頂岩岩返到元朗

香港人最叻排隊

早啲休息 815見！

你地要加油

真心 不停嗌 冇停過

香港電台視像新聞 RTHK VNEWS
【大批市民中秋夜在太平山及獅子山築人鏈亮燈合唱】

你地已經比我影底哂啦

你都要一齊加油㗎 唔好放棄

上山凍唔凍 小心老人家

啱啱上咗的士 一上車攰到

唔算凍啊 冇乜風 我係驚佢哋落山辛苦

沖完涼又精神返

好佩服你地上到山人鏈你地令到香港變得更靚
後生仔要睇住老人家

一定扶住佢哋 放心！ 齊上齊落嘛

愛你地 香港人

真係腳攰only 好精神

不過要吸取2014年嘅教訓，唔可以淨係自嗨，815見！

無問題

溫馨嘅香港人令到我好精神

啱啱先落山，前後7個鐘有多

辛苦哂
8個鐘好撚累
肥媽陪左我8個鐘

915見

令到香港人喺白熱化階段都可以放鬆咁笑吓，肥媽I love u

好好休息呀手足

唔知係未跌落山？？

轉個灣到山頂 山頂有啤酒汽水 行多十分鐘到架啦加油
今日聽得最多嘅說話

各位加油

915 銅鑼灣見

五大訴求 缺一不可
香港人 加油

12點講話仲要5分鐘，2點都味到
呃人嘅，又話已fc

比佢地昆左好多次😭
轉個彎到 上面有7仔 有月餅食 風景好靚 值得上去睇

好感動

講到明毅進制

彩過你把口

得燈籠食咋喎

仲有冷氣添

我真係信撚左有野飲😂😂😂

啱啱返到屋企
未試過咁多人行山!!!!

多謝前面兩位手足一路照住後面啲人條路
本身想上到山頂多謝你地
但失散咗 多謝晒

可愛嘅香港人

原來5分鐘係咁耐

我諗住可樂真喺會有㗎

今日全部手足都值得多謝

說好的山頂有氣水機

所以我落山繼續講
有可樂 啤酒 7仔 ok
轉個灣就到 10步就到

有幾個4點喺山腳先上山 小癲😂

unconfirmed, 但睇佢哋好似搵緊嘢

想知有冇手足找數屌肥媽

仲有7-11

天光應該上到, 我落山即刻搵機買野飲

佢哋長袖仲要行得好快 消防多謝你哋

屌P仔PUSH唔到

行山都要排隊。
仲要越排越開心, 真ga!!! 主力鳩叫, 齊上, 齊落!
獅子頭嘅夜境真係無敵。
BTW, 原來獅子山真係好高... 仲要係落嚟先知。

唔緊要 文宣同行動post重要好多

仆你個街 訓唔著
一合埋眼

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!

其實唔算高 只喺太多人行太耐😂😂😂

上山力量

啊！！！！！！！

又唔讀書！！！！！

1945樂富上
岩岩05:00先落返山腳

無時無刻都好多人鳩叫😂

好好休息 815見！

見到有次個女仔落山太高
跣一跣啊左一下
後面就
啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!😂😂😂

好9

各位早抖 星期六休息完星期日記得出啊

914 915

睇完日出快d返去瞓喇
希望發夢唔會見到肥媽
啊!!!!!!!

轉灣到

914 915 推啊！

聽到小提琴版國歌未

我成個腦都喺佢喺咁嗌 啊！！！

咁癲我都留到11點就轉場

行我後面有位手足成首識背
仲識講福建話
真心chisin

11點一半都味到喎

成個腦都係「啊！！！」

再講肥媽我真喺唔洗訓

屌 點訓

已經訓唔到 平靜唔到
好想大叫

不過今日開心完大家要對準政權 我哋味贏㗎 唔好比外國覺得我哋兒戲 贏咗煲底見再一齊好好慶祝！

仆街 原來已經天光

輕鬆完啦手足
慢慢長路
光復香港 時代革命

今日肥媽係我精神領袖 冇佢我冇咁快上到山
仲揸過佢對波

都要多謝手足肯盡快落山

啊呀！！！

我十點個陣聽到有人話要六個鐘上山頂 估唔到真係要咁多
結果而家先坐巴士番歸

啊！！！山頂有冷氣
九點上 四半落 cls

上面路太窄 而且好多人山頂唔走 同 唔行另一個方向走

落山瘋狂腳震 dllm

推

啱，不過全部手足都好辛苦，最主要排隊佔左好多時間，行唔攰，等都攰，但山頂真係特級享受 今日所有手足好值得讚 無論你有冇行全程，都係辛苦大家

香港人好嘢

啊啊啊啊啊啊啊

有幾高

Push.

感謝你既付出

屌你地山腳就開始講五分鐘

釋放肥媽

轉個彎就到

老實講真係好辛苦，不過完成咗嗰刻覺得自成個人唔同咗

聽咗全程
仲諗住上山頂飲汽水

等緊頭班車翻歸

堅持✊🏻

返到都訓唔著啊 屌 死人肥媽

啊！！！！！

好彩今日唔算熱
Btw 今年中秋終於冇落雨！！！

真係想知邊位手足
咁多人一齊行都可以迷路
搞到消防上埋山頂

辛苦晒

感覺係唔正常

仲有15分鐘 ...

有冷氣...
唯一得有月餅係真

無錯

仲有5分鐘到山頂！加油！
山頂有月餅！有肥媽！

屌我上到去一個月餅都冇
最後巴打比左個我

真係有人分月餅喎，我食咗件

可能我好後個批 我1點幾先上到頂 食晒

有好多人冇帶電筒, 用手機照照下
又有人著拖鞋短裙行
知唔知個個位好撚斜㗎
好彩好多手足互相照應

我落個陣佢上, 有 FA 陪住

我要等頭班巴士

涼亭汽水機係邊
我仲真心驚會比人禁哂

我3點先到。。。

五代訴求 缺一不可 誓不罷休

你地係由獅子山落番去塞左先咁夜？
我行左過畢架山然後大路落番龍欣好快

佩服 我仲以為我已經好後個批

獅子山手足已經落晒山
不過好似有消防拆帆

[警世] 三個月後 大家係咪已經唔記得咗天琦講過咩？

陳伯

直升機已到

和理非如果夠團結力量大過勇武用暴力好多

等陣巴士返屋企

915呀手足

獅尾幫報到

獅頭幫攰到仆街

獅尾手足表示食完早餐準備返屋企訓教
Ps:拉小提琴爸打好型😍

仆街 笑死 互屌咗成晚 咪撚照啦要瞓教啊

好正！

【新主線：民間遞進民主平台】

盡用人數優勢，以民主爭取民主，打長期戰。邀請有心巴絲加入策劃

915

夠鐘屌西la!!!!lol

飛行服務隊？

型到

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行

3點左右登頂 逗留5分鐘左右出發 4點到樂富

真定假。。。

天真每邪 你好可愛

Sor 9

各位小心

對唔住各位手足 琴晚落山個時係咁fake你地仲有5分鐘 就到
真係就到㗎啦 撐住

總喺有一兩個照上去 應該喺想情況 但光到人仆街 又要喺咁避光 喺要喝佢先肯收手

好撚攰但興奮到依家都未訓到

轉個彎到 三至五分鐘到 仲要上面冇肥媽 少嬲

獅頭幫囉飲撚完酒又唔肯訓

獅尾幫表示畀山底手足啲激光槍射到瞓唔到。。。

呃埋自己都幾好 有咁多可愛嘅手足 時間過得好快

你屌埋我戈份

最好笑班手足話山腳成個鐘前已經有人話就到 但係就塞住左企係度成個鐘

市區都有幾支勁嘢射獅尾

行山塞路真係第一次見

記得上reddit upvote埋啲post
將香港人嘅努力share畀全世界睇

[/url]

香港人唔排隊唔舒服

支持 加油

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

915

好堅

反而塞吓塞吓又唔太覺得辛苦，但落返山覺得好甘

諗緊等陣再好唔好上多轉睇吓有冇國旗可以揼落山

借吓隔離po嘅圖

獅頭獅尾手足保住條命仔煲底隻揪㗎

落山不嬲辛苦過上山，關節位要食好多力

留力去中學生集會同915啊！

一定要

幾年前塞過蚺蛇尖

上次去真心係度搵緊月餅😭😭😭😭😭

[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花
而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人先坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

下年要帶 反正放喺屋企都唔食

係上面食到手足四分一個月餅好滋味

唔好成日吹奏 人地職責要做 係好正常 姐係你都唔會吹奏自己出黎發夢一樣 因為係香港人要做嘅嘢

招數黎要令消防朋友加入陣營

我話辛苦曬佢哋姐。。。佢哋戈陣氣喘得好勁都唔停

咁可以同你講 要加入嘅一早加入咗身邊有兩個消防fd. 兩個都深黃 2014 年後都黃嘅黃 藍嘅藍架啦
總知唔好有錯誤思想覺得消防永遠係黃 好危險

趁自己身體仲年輕力壯當然要用盡佢
琴日上,今日再上完跟住就過去集會,聽日維園見
難得放假都有咁多消遣活動唔會得閒到無嘢做,得咗

手足小心身體！

呀！！死黑警！！
又唔做野 又唔讀書

5分鐘就到，轉個就到

......
3個鐘頭後
5分鐘就到，轉個就到，上面有氣水機

啊啊啊 死黑警 點解可以唔道歉 害人地仔女

鳩嗌到聲沙

不過都係講嘅一個紀律部隊應有嘅態度姐，只係班狗冇咗所以先變得吹奏消防總之各有各做啦

不分化 全力對準政權

你就係咩琴上山果位師兄？

個個都話兩分鐘 五分鐘到
仲話有月餅 7仔 龍蝦

得月餅喺真

成個腦海都係肥媽
啊～死黑警